強烈要求港鐵效法深圳地鐵入閘前進行安檢

維護國家繁榮穩定

。

香港唔係國家

香港共和國

冇用架，深圳地鐵睇X光機條友訓足一日，對眼未打開過